皇后大道東

利申 80後

細個果陣聽呢首歌覺得好膠 羅大佑把聲又沙沙地 廣東話又唔係好正 點解當年會爆紅？

今日再細心聽返呢首歌 發現由配樂 歌詞都係一流之作

今日去填呢d歌詞會唔會踩到紅線？

“有個貴族朋友在硬幣背後 青春不變名字叫做皇后”

唔知幾時會禁埋女皇頭既硬幣？